(Non jupas) gpa 3.66冇八大

Po錯台

3.66 先得恆大
其他完全冇回音
報左poly city bu hsmc
因為我個科好睇重interview
My major is marketing
3.66 入恆大真係哂曬

BSex屈撚晒啦

既然樓豬睇唔起含大就寧缺勿濫喇，G拎唔讀

3.66好勁都冇offer?

Asshole仔

恆大 就夠了

係咪睇唔起恆大先

香港地洗鬼讀咁technical嘅八大咩

去含大上莊學soft skills增加人脈好過啦

可以讀住先，下年再apply 過，今年當識下人。support!

also/hd 3.66好似算一般喎

好難得gpa 3.66都無offer
你不如認真反思下自己有咩問題

第時出嚟搵工都係，學歷只係第一關
過唔到interview都係無用

寫左
因為marketing睇重interview
唔presentable 既人真係好蝕
但偏偏我揀咗mkt

3.66 cg嚟？

dse幾分 有冇33222

Cg嚟
14分，衰中文

出面所有工都係睇重interview
讀書已經算好, 或者諗下仲係咪要喺呢行發展
加油吧

Thx 我會諗吓我條路

雖然cg唔錯，商科嚟講啱啱好過到門檻。3.6其實唔算突出，所以比較之下點都會考慮本身有33222。

不過衰中文好過衰英文，有冇考ielts？有7可以加分。

6.5 IELTS 麻麻地
認同，商科起碼要3.8
但係我又唔講得可以冇inte offer..

唔覺得*

唔presentable 嘅人讀乜marketing

Btw巴定絲？絲都好啲，摺嘅巴真係唔好讀marketing浪費人生

poly hd 3.66已經入到三大

唔出奇
恆大專收垃圾